［人靠衣裝］如果LV代表靚女，咁U記個啲又代表…乜？

意示圖如上，ig揾到的

咁u記呢類又係對應咩級數？

樓豬死全家屌你老母

樓豬死全家屌你老母@zennyrt

有無名

Zennyrt

Ig名定藝名定真名嚟？

好人一生平安

Ig acct

想要原圖

假波？

水滴波

係咪得我覺得有啲似Krystal
呢張only

?

韓妹好撚正